[超級聯繫人]大家諗下香港點樣利用背靠中國既優勢

... 支援百國聯軍告鳩支那？